[攝影新手求救]點解我影一張相 相機會save兩張唔同色温嘅相

如題
我部機係6400
啲settings無調過
我應該要set翻啲咩先令佢影一張出一張？🙏🏻🙏🏻

*係出咗三張相先啱

WB bracketing

Thanks!!❤️❤️❤️❤️